有無手足一齊想一齊做運動操fit自己?_?

原來有活動台，太耐無上LIHKG

我係邊個唔多講 詳情可以起底
因為上頭都睇緊左好多，所以廢話唔多講
自己一個做運動無咩動力，對家日操夜操，自己又懶懶閒咁
想一班人操，互相鞭策既可以一齊來玩

地點係長沙灣個頭
有教練教 ，費用全免，因為有人pump錢所以就有小小限制..要24歲或以下 :(

報名form︰

所有資料都係得我睇到 ;)

Tg hugo1991

?????????

報左名既手足我過1,2日會聯絡你地

仲未聯絡喎😢

師兄邊位 應該聯絡晒喇wo?